如果俾你發現你男友有偷拍女嘅習慣 你會？

偷拍女仔上黎開post見得多
如果偷拍果條係你男友
俾你發現佢偷拍街D女仔(有D仲有低炒影pat)

你會
報驚飛左佢啦
扮睇唔到繼續

點都好都唔打算問佢 好撚肉酸

因為你唔係女 所以咪要偷拍街邊啲女囉

你比佢影佢咪唔會咁囉

條女依家同埋我一齊影

對唔住囉 我話我係仔就係仔咩

圖呢

太傻太天真

亂入，發現過呀哥電話有係地鐵偷影女嘅習慣

衰妹爆我大獲